深水埗都變埋菲律賓難民營

成個地鐵站、街都係賓妹，蝻亞

香港應禁止賓印入境

果到其實係ssp窮撚廢中既老蘭

無咗佢哋邊個湊細路

帶細路去托兒所

湊仔無賓賓慘過無老婆呀巴打

一直都覺得香港人自己攞嚟賤

老母呢？

錯！係毒撚！

你咩事咁折墮要去深水埗？

話禁人入境果啲係咪冇撚腦
成鳩日都要排外香港就真係就黎收皮

啲老母唔返工邊有錢供樓

假日就唔好出街啦

毒毒去黃金兜個圈，冇女就是這樣過日子，以前冇咁多賓蝻，毒毒最後一片樂土